中女speed datibg的經驗之談

係salon剪頭髮，旁邊有個中女同髮型師大談自己speed dating同相睇的經驗，話到有幾好幾方便咁🙈好好笑。
仲話自己雖然仲單身，但好enjoy，所以唔急，得閒先去玩下